典睇蓋清講一句 佢老友許業行就bam左銅軒

唔巧再同蓋清作對了，尤其是皮鞋道理

皮鞋囝青春期比較反叛

法吾法國好耐無見過皮鞋仔

蓋清d post成日見

條撚屌因愛成恨

連登高層

懷疑蓋ching係股東之一

吾賺兄弟錢

條撚屌三廿幾勾啦仲青春期

連囝蓋清有無做過愛

工場cut左佢個s3手機牙

好耐無見過銅軒

應該以後都見唔到

牙蓋蓋爾達